ONEPIECE 海賊王 ワンピース 海賊王929話中文情報和之國將軍黑炭大蛇

感動既係

咁撚樣衰大蛇將軍

x-rex 終於出返

未來三周沒有jump

屌, 仲諗大蛇唔係型個type, 都起碼係3災個種有d特色
仆你個街將黑鬍d鬚同髮型執下就算, 樣撚衰

柒到 呀叔咁撚樣
諗住好撚型 話哂凱多頭馬

之前狂死郎話佢怕鬼已經覺得唔會出現想像中好型嘅將軍，
係估唔到尾田依家真係咩角色都畫到成個二打六柒頭咁，
睇落就好似個個都好奇特，實際就搞到個個都反而冇晒特色同個性。

又合刊又休刊 索性變月刊諗好再畫好過

又畫到啲角色不知所謂

大蛇柒到唔配做卓洛對手

凌空=識飛？

pgone

同山冶最叻叻係月步，次次都要俾佢show下
btw,月步大平賣

對大蛇個造型好失望

山治應該都係比人打柒咖啦

不是給人戴綠帽的那個
百度大陸人啲言談有時幾搞笑